Donderdag was de trouwdag, en op woensdag bracht Miss Lucas haar afscheidsbezoek af; en wanneer zij stond op om afscheid te nemen, Elizabeth, schaamde zich voor haar moeders ontrouw en terughoudend goede wensen, en oprecht beïnvloed zichzelf, vergezeld haar uit de kamer.
